我發覺打工都有分PC同NPC

PC 會用盡每分每秒刷副本 提升自己既戰力
NPC 就安於現狀 應付到D PC 就算

自己只係入面嘅史萊姆